覺唔覺牛堡一定要有蘑菇先正

無圖 純幻想

要有花生醬

仲有洋葱

走菇

酸瓜

花生師